我終於失去了你！！！

試過幾次想你離開我
到今次你真係離開左我
原來我都會唔開心
有冇人明

利申
sp and fwb 關係

臭

收皮阿
廢柴 食塞米 扮晒蟹既屎忽鬼

你又奶

你都覺我食塞米 唔識放手啊？～～

我明 好灰

你真係明？
好撚狗呀 呃撚插
等我仲愈屌愈中意佢

或者佢都唔想傷害你

他朝一日你搵到一個對你珍而重之嘅女仔時 你會多謝佢離開你 等你都有機會去拍一段正常同健康嘅拖